星期二休息日！！！三罷！！！

聽日想返工都難

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！